mario kart 8問題

我用switch lite玩
點解成日玩玩下佢就幫我開左智能駕駛同自動加速

好似揀人嗰陣撳+定-制有得set